蕭生：三大因素可致拜登落選！

信多佢最後一次

好唔好呀大家

靜靜地啦

出少句聲啦

推論合理喎

腦燒啲分析係冇問題 多數都係預測奶野 所以呢條片應該唔驚的

唔好燈呀蕭蕭

癡撚線

屌

笑撚左 笑埋右